深夜心水，赢錢篇（3串1）

11月18（深夜消息）
1.盧森堡1.83
2.黑山1.83
3.智利1.9

Tg 心水谷:

琴日暫時6場中5場

gun

黑山3:0🤝

2:1

勁 跟咗3場
有一場收錢

對吾住，下次會更好

All in 輸撚哂啦，點下次呀

暫時叫緊2場糊